大家！除左攝衫，狗可能會將槍袋綁落褲腳

要諗方法防埋。

褲腳攝入長襪